lets speak english tgt !

Good afternoon everyone, hows your day ?

Your girlfriend sucked my cock and let me cum inside

businless

I go to school by bus

wanna smoke, tgt ?

I dont even have one

Nice, but you can have 50% discount by mtr !

jm9

i am watching palace heart plan 2. how about you?

what is it about ?
I just finished all the Peaky blinders.

talk english, improve tgt

it's all about bitches and dickheads playing tgt in a palace.

sounds ... awful

gong dor chi ?
ng ming

ngo wa,
talk english tgt, improve tgt

To have one find one

Why don’t you go outside play hide and fuck yourself ?